岩岩條女比佐Signal我，代表啲咩？

代表你可以喺Signal度text佢

催你還錢

叫你轉囉

熄爐啦屌